iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區（10）

2018 vs 2019
1. CPU: A12X vs A12Z
2. RAM: 4GB(Except 1TB also 6GB) vs 6GB
3. Entry class 64GB vs 128GB
4. 12MP Wide camera vs 12MP Wide camera + 10MP Ultra wide + LiDAR Scanner (玩AR) (PS. 冇iPhone 11/11Pro 粒night mode 鏡頭)
5 Wifi 5 vs Wifi 6
6. Both support "Magic Keyboard"

呎吋：2018 11/12.9 & 2020 11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB Wifi $6,399 (-$800) vs 128GB $6,399
256GB Wifi $7,499 (-$800) vs 256GB $7,199
512GB Wifi $9,099 (-$800) vs 512GB $8,799
1TB Wifi $12,299 (-$800) vs 1TB $10,399

64GB Wifi+Cellular $7,499 (-$800) vs 128GB $7,499
256GB Wifi+Cellular $8,599 (-$800) vs 256GB $8,299
512GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 512GB $9,899
1TB Wifi+Cellular $13,399 (-$800) vs 1TB $11,499

12.9吋
64GB Wifi $7,999 (-$800) vs 128GB $7,999
256GB Wifi $9,099 (-$800) vs 256GB $8,799
512GB Wifi $10,699 (-$800) vs 512GB $10,399
1TB Wifi $13,899 (-$800) vs 1TB $11,999

64GB Wifi+Cellular $9,099 (-$800) vs 128GB $9,099
256GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 256G $9,899
512GB Wifi+Cellular $11,799 (-$800) vs 128GB $11,499
1TB Wifi+Cellular $14,999 (-$800) vs 128GB $13,099

諗諗下都係唔好咁衝動住

部10.5仲用得
下次先再update

利申 The new iPad 陰影

重開
iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (10)

有無人主要用黎睇textbook 既pdf ，
覺唔覺得好光，睇一陣覺得好辛苦，用磨砂貼有無用？

好奇一問 粒12MP係咪仲係 iPad Pro 9.7果粒

好想試5月出嗰個magic keyboard但係又要買個部新ipad

買左11吋冇後悔
個手感同流暢度正到呢
好在冇貪平買普通ipad

入手左11, 攤係床睇netflix正到